對於今時今日場運動既睇法及建議

各位手足，呢排係連登都好常見有人屌哂鬼，話做咩唔救人，做咩咁聽話之類既「分化」說話，咁當然佢地就俾人屌返轉頭，話分化撚、失敗撚等等，咁實質我覺得咁講野既人係因為俾人fake 撚左姐，要知道我地份奴性係好根深蒂固，雖然好嬲，但唔係發生係自己身上都唔會出聲，就算發生係自己身上都唔係個個會出聲，所以大家係時候去化解呢個誤會，再諗諗今後既路點行

第一，真係勇武，準備好去衝既個群人唔好對大眾抱有一齊衝既幻想

雖然好多人著哂野出黎，大大聲叫口號，但佢地一聽到有狗就跑架啦，所以我建議真勇武要group 埋一齊，係講緊所有敢去搏既真勇武手足們都要group 埋。咁樣真勇武就會真係可以做到勇武既事，唔洗怕隔離個個都走，自己又焗住走啦。
但係重要既問題就係點樣可以確保所有係呢個group 既人係同路人，呢樣係好需要大家既意見，而我自己就覺得要先搵一位唔會俾狗拉又抱有相約理念既人做呢個身份認證，確保呢個group 唔會有狗係入邊，暫時老豆搵仔好似係最fit. 至於點樣招攬就要靠大家既意見同幫手
假如事成既話，勇武手足們就知道往後既活動大家可以去到幾盡，唔洗估估下以為隔離個個會救自己，點撚知佢淨係識拎住個手機拍片叫你反抗

第二，所有手足都問清楚自己出去係為乜野啦，唔好因為有人吹雞就諗都唔諗衝出去湊人數。

今時今日再叫人出去遊行，講話要show 民意，要話俾政府知我地好多人呀乜乜柒柒之類既野都真係廢話黎架啦，俾你700萬人都出去，佢唔理就係唔理，遊行係吹佢唔撚漲架。咁樣都仲出去行既，最後只會變成另一單俾人拉打姦殺等等既新聞。

第三，除非出去係真係同班狗打過啦，如果唔係既，轉玩法。

至於轉咩呢，我覺得最低成本就係長期既三罷，後果最多都係冇左份工，唔會好似遊行咁易俾人又拉又打。雖然我知大家想付出最少然後贏左呢場運動，但我地既敵人係中共，唔可以低估佢地既無恥，斷斷續續4個月既抗爭，大家呢刻仲諗住出黎叫下口號，平日一邊去黃店食下野，一邊等美國個人權法救既話，咁真係玩撚完架啦。相信呢個時候會有人出黎話每個人都有包袱，唔係話罷就罷，仲要供樓食飯。如果係咁既話，我懇請你地唔好再話好嬲，痴撚線，離哂譜，呢d 說話你地係冇絲毫資格去講，收皮啦，你地有份架仆街

真係好撚同意 可憐真點勇武派俾大家fake撚囇 個個大隻講 大家出得黎就要有打仗嘅心 諗下出黎有咩想做到 唔係出黎去安撫下自己嘅無謂嘅內疚感 咁不如唔好出

推 有咩意見 講出黎

罷工有咩concern, 講出黎 諗計拆
自給自足一定做到 有咩難題講出黎

推一推
唔好再呃自己呃人地啦

推呀
睇到好嬲唔知可以做咩？定其實係想靠人自己拎著數
承認自己連罷工都做唔到啦，呢場運動就係因為咁而收皮

推呀

0/10 推

1/10 推推

2/10推呀

不要說「黑社會」；試著說「死曱甴」

3/10 推呀
唔好得個嬲字啦 做d 野啦 升級呀

唔好靠人啦，靠自己呀仆街仔

團結呀手足
團結呀香港人

出黎俾人打為咩 轉玩法啦大家

長文 + 口語入文 = bye

At least 你入左黎

鬧班狗冇用架，你地唔升級只係會俾人繼續邊打邊笑架咋
做多d 呀大家

你最後幾句講出真係全心投入抗爭手足嘅心聲

用一星期做文宣，做準備，一齊罷
成個香港完全停止，想去拆野爆街玩水玩火乜都得，我地唔好再等人救啦

求下你地做實事啦仆街
我地贏到既話 呢刻既包袱就唔撚重要啦
我地咩人材都有，有咩做唔到呀

推到喺ig story班仆街睇到

要硬hum 留俾勇武決定，準備好既手足先出去
其他淆底既唔好扮勁fake 9人啦，做其他野啦，都可以好勁架

推呀推呀

幫幫手呀大家，點解熱門可以有咁多抽水廢話post

《香港革命指南》：【光復香港：中國等於中共，反中大於反共】

推上熱門
大家唔好再用睇八掛新聞既心態去面對今日香港發生既野好冇
冇野值得我地笑呀，笑人唔會贏架

推到上熱門

推 推 推 推 推 推 推 推 推

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

推

推1111111

正經post 冇人理

三罷要靠早上抗爭

本身三罷就係抗爭既手段
整停香港，唔洗咁快諗罷左有咩做，諗下有咩令大家唔敢罷

真心 然後又送頭

深夜一推

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

由自己做起，大家唔洗驚 唔返工最多咪冇左份工，唔會死人
我地贏左得到既一定會更多

暗殺 完

push